有無反獌今晚都撐爆炸狗盡情開肘！？

如題

最好批撚到個頭都甩鳩埋

如果爆炸頭打Willian樓主會點

支持！

往死裡打

唔好整傷我廢綿奴就ok

去後備席打佢?

實出啦 出面班人咁撚屎

都無得出

有四隻